好懷念椰子年代既曼聯

老老實實，先唔講咩9981斬燒味
強隊踢聯賽，我只係服椰子年代既曼聯
唔係齋睇最終比數係咪贏輸定係和
以前佢帶隊，無論主場定作客
啲球員一落場個氣勢就好似話俾你知
今場我失撚硬3分，
對面隊自自然然好似較左不准笑mode咁，只求唔好笑甩棚牙
個浸柒味，而家有邊一隊強隊喺聯賽真係俾你感覺到
四大聯賽入邊我真係諗唔到而家有邊隊強隊做到

任何年代既痢